DSE雞得返個零月溫書

見到呢個post嘅你都準備炒得，風頭火勢仲上連登

一早溫好

濛狗小學未畢業都自修dse

對 神童

一齊加入asso仔行列

讀asso不如讀含大

再見

Train your english la on nine jai

打下機好過

揾工啦

我當年DSE冇溫過書 未又係輕鬆入吾城核工

嶺

學校predict小妹有433333 應該夠入cu engine
唔洗咁勤力溫豬了

明明仲有成年

仲有2019 2020 2021既DSE 點會得返個零月

好開心呀

仲有50日

巴打physics讀成點

當年仲日日玩信長，最後都拉車邊入三大

其實而家好易入大學

其實上堂有留心，做足功課（唔係抄）
都應付到